點解柒婆同港共係咁宣傳叫市民係疫情仍然高危的今天唔好戴口罩?

戴唔戴關你班垃圾奶共狗撚事咩?

因為送曬上大陸

中國已經強推復工
你呢個小小既漁港仲話疫情嚴重即係唔跟黨走

叫香港人唔好同蝗搶口罩

因為排緊期上訴緊重推禁蒙面法

依家叫人戴口罩=自己摑自己

正宗回力鏢

有幾賤先做得出，柒婆真係無撚恥

柒婆又唔叫黑警唔好戴罩

要大爆發囉

因為唔夠口罩
存量不足又買唔到新嘅
醫護就黎要被罷工

奶共都係冷血的

全世界都買到口罩，係柒婆港共搵唔到

醫管局嫌貴唔買
話要用返爆發前個價先買

其實呢班人係弱智定真心想香港死啦？

1）想我地死
2）禁急法單官司

一個正常政府見到市民咁自覺戴口罩防疫應該好贊成，但柒婆奶共政府就係咁叫人唔好戴罩

乜都唔做又收咁多人工
大爆發推班醫護去死佢自己又唔洗上身

只要聽話奶共基本上佢做到幾賤幾無能都會無事啦

推

信佢一成都死得，古有 的盧妨主，今有 林鄭妨習

有藍屍信佢架，希望黑警都信佢唔好戴口罩啦

咁既時勢叫人唔好戴對，只會令到依家仲信佢既人越來越唔信佢，以後佢講乜都無人信

藍屍狗信架，我見都有廢老唔戴口罩週街走